(多圖)有冇人覺得Joy同Suzy真係好似樣?

巴打們邊個正啲?

Suzy
Joy

Suzy:

Joy:

牙災靚巧多喎，又夠姣

有冇娜璉咁姣?

娜璉淨係對住我姣

有冇似suzy嘅av女優介紹

依家咁多deep大把啦

*deepfake

明明係金裕貞

牙災peekaboo live世一

sorry 我只係識歌手

雖然係牙災老公 不過覺得suzy令d

nayeon同suzy似樣啲喎
btw suzy 靚好多，唱歌都好聽

我都覺得Suzy靚d，不過Joy個氣場就強d

應該話Joy同佢個氣質似
娜璉行可愛路線所以冇佢地果種閪得黎高貴嘅感覺

Suzy應該屎眼都靚過娜璉個樣

原來你鍾意玩人地屎眼
變態佬

唔準你咁講！！！
利申：once

我都係once 不過覺得娜璉好撚樣衰

似suzy咩

一定係秀智 五官好靚好順眼 又可清純又可性感
joy係索既但係硬係覺得佢五官夾埋一齊有啲怪

收皮啦

其實我都覺，有時Joy睇落唔係太自然，不過都正